拍拖冇耐 就激親男朋友

啱啱拍拖冇耐 唔小心就激親男朋友 打電話比佢又唔聽
我應該點氹返佢 宜家自己喊到唔係路第一次拍拖 求教

分手啦

男人老狗咁易嬲 分手啦
Btw留tg 我教你

無法挽留只好放手

無法挽留只好放屁

唔小心激親

自問自己都有錯 唔怪得佢嬲

真係唔小心

同佢講可以中出就會原諒你

你嬲佢嬲你咪得
唔係咁架咩？

糞的離開，是馬桶的追求，還是屁眼的不挽留？

你激親佢咩先?有時男仔嬲嗰時 你俾佢靜下 佢好快就會冷靜翻 尤其熱戀期 點會捨得嬲你咁耐

因由呢？

用性解決咪得囉

好多男人都鍾意玩失蹤 因為想自己一個 所以唔使驚佢唔理你 不過佢揾返你會當乜事都冇

之前佢試過同我講訓教但其實去左同朋友飲酒 我發現係因為我睇到佢朋友story 佢就坦白左

然後今次情況好似 然後我又見到佢個朋友po飲酒既story
同左自己講應該要信佢 但最後忍唔到就問左佢 然後佢其實無去 然後我就好後悔

唔該ching

屌 小小嘢喺到瓜瓜嘈

其實俾我都會問 因為我比較敏感 覺得上次做過今次都會 佢最後覺得你唔信佢 所以嬲? 如果係 你可以俾啲時間佢冷靜 認衰仔 話唔應該唔信佢 自己敏感左 但同時希望佢俾多小小安全感 有交帶啲 唔好暪你

含撚

認左衰仔啦佢話佢無唔開心 但同平時比較
明顯係冷淡左 係咪應該比佢靜下

睇多啲AV，學好含撚𦧺袋淫叫學下點服侍，等你男友細佬做條幸福賓周，乜都搞撚掂啦